諗唔明點解男廁坐廁要分開一隔隔

相信大家都試過同班frd一齊去痾屎果陣想一路痾一路傾吓計
但係坐廁分開晒一格格咁，傾都傾得唔爽，完全係on9設計

應該好似咁

痴撚線

臭到仆街

睇人痾屎果陣嘅痛苦表情

Mud屎果時可以提醒下隔離果個仲未乾淨

悶悶地拎碌鳩出黎玩

搵碌鳩插入去試吓仲有冇屎

悶悶地可以互相幫對方打J

幼稚園個廁所

一格格都可以傾
監倉果啲係咪好矮